\begin{question} 
Calcule o valor numérico das seguintes expressões aritméticas efetuadas com o acréscimo de parêntese, do colchete ou de ambos:
\begin{tasks}(3)
        \task $2+2 \cdot 2^2 =$
        \task $(2+2) \cdot 2^2 =$
        \task $2+(2 \cdot 2)^2 =$
        \task $(2+2 \cdot 2)^2 =$
        \task $[(2+2) \cdot 2]^2 =$
       % \task $[2+(2 \cdot 2)]^2 =$
    \end{tasks}
\end{question}